點解你結婚 我要比人情？

大家點睇？

開始踏入朋友結婚階段